半島酒店董事千金生活奢華 擇偶條件6600億港幣：我最愛金錢

半島酒店集團董事高富華（Nicholas Timothy James Colfer）的23歲千金Julia Colfer早年進軍日本演藝圈，近日更獲日本綜藝節目《マルコポロリ》邀請，擔任嘉賓分享了自己在香港和東京的奢華生活，無一不令人乍舌。

其實Julia在兩年前已經在另一個日本綜藝節目《今夜比一比》（今夜くらべてみました）分享過自己的奢華生活，當時無論在日本還是香港亦引起過一番討論，無不被她的生活點滴嚇親。

而Julia今次上節目除了是「分享」生活點滴之外，另一個目的是為了徵求男友。現時23歲的她透露自己從來未談過戀愛，當主持人問到她的「擇偶條件」時，Julia非常直接地答：「有錢的人、愈多愈好、我最愛金錢。」之後還聲稱自己的人生目標是9兆日圓，即大概6,600億港幣，並以此為理想男友身家的條件，在場所有人聽過後無不愕然。

6600億hkd ~ 650億USD = 世界頭十首富

頭十首富簡你托7咩

我諗有六千億身家都唔會揀佢啦
日日搵百幾個明星model開party好過

結婚做乜呢
叫鴨算啦

有錢到想像唔到
5000呎屋 廁所都大過唔少人成間屋

有呢個價寧願要日本個julia啦

誠哥都唔夠錢

有咁ge身家洗乜揀佢,一日換一個model屌都得啦

明明有錢人千金都好有氣質,做咩呢個好似養唔熟mk妹咁

照過鏡未？

仲係A0

有咁既錢應該一日屌一個model屌到死個日都未屌完

有自信的豬閪

正常歐日混血兒我感覺上都係混到勁靚
兩個傑出人種

無腦既人先會咁炫富

整過容？個樣膠膠地

個樣唐氏綜合症咁

咩世界頭十呀 頭4咋 facebook創辦人都係得625億美元

Julia老豆:半島酒店集團董事高富華

好似隻卡通雞

頭四咪即係頭十

有錢都要做雞？

點解同pepe一樣樣

留名睇支那人出回血劍

我可以

嘩，浮屍咁款

本身都咁有錢
都唔知再貪錢黎做乜
佢老母教到個女好無教養

個樣怪怪地, 係咪整個容?

根本無諗過有咩人會咁有錢
即係傻西瓜公主病嚟

仲要更多既錢？香港同日本又冇軍火大炮坦克車俾你買，冇理由唔夠使喎

咁樣衰，我相信冇

睇完相佢老豆欠左佢，無辦法唔俾佢亂fing錢

有錢處女如果大波我ok

正解
我屌julia唔好
屌你個平板怪

都幾樣衰下

佢會唔會呢世都A0

BoY:

施逸希[希] 16碎 勁X1000000000000000000000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,好cool,勁打得,超串,有錢(啊爸係全球首富, 忙到3年先返泥1次),啊媽因為車禍死左,BT FD 係嵐同夜+軒

王亞嵐[嵐] 16碎 勁x1000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,熱情,[]k打得,巧串,有錢(啊爸係全球第五富,啊爸忙到2年先返泥1次)bt fd 係希同夜+軒

樂永夜[夜] 16碎 勁x1000000000令仔,校草,花痴多到可以坐滿佢\屋企(夜:邊有人用D咁既比喻=.=!)為人忽冷忽熱,幾打得,超串,有錢(啊爸係全球第四富,但好忙 一年先返泥1次)bt fd 係希同嵐+軒

藍亦月 [月] 16碎勁x10000000令仔,校草,花痴刀[]k多(月:咩叫[]k多=.=?),好鬼熱情,唔打得但勁 x1000000000000000000000串,有錢(啊爸係全球第六富, 但好忙 一年先返泥1次)(作:個名勁難聽lo- - ) (月; 喂 -.- 個名好似係你改嫁wo =,=’’) (作; 唔知呢… 连扮無知ING) bt fd 希同嵐+夜

整容失敗例子

等睇邊個世界首富兒子出黎求偶半酒董事千金
再唔係就物飾姑派屋裝修

依一世人唯一做岩一樣野就係出世
同細劉一樣

6600億佢畀我吖

成個唐氏綜合咁
仲六千億
六百都比多左

拜金女

頭四同頭十個意思一樣？

咁第98765算唔算係頭四裏面？

呢啲劇情最尾就係政治婚姻夾硬要某個想合作既大集團老細個仔啃咗去

屌你老味成個水原希子咁

頭十包埋頭四
但頭四唔包頭十

醒少少 唔洗比人屌

哇屌，隔離嗰條鬼妹仲正過佢

但佢唔似mk妹樣，似弱智樣bo

嘉道理家族都唔夠錢

完全係憑實力A0

+;![].我迷失在.＊ 這場﹍×°愛情遊戲°°°×．

勁x100000000串

李澤鉅李澤楷都比佢嫌窮

我有6600億屌曬世界百大美女唔好

佢應該慶幸自己係有錢女

如果係個普通人講啲咁冇腦嘅說話
不論性別國籍都會比人恥笑欺凌

深水埗觀塘貨色
$500俾多佢

到時女屌你啦 力都慳番

650億usd=世界首70億富豪

識投胎真係好

6600憶已經係富可敵國 香港庫房嘅二分一

邊間找換店可以一蚊美金換十蚊幾港紙咁多

你可以咁講架 不過顯得出你on9姐

~ 約號
下次唔再點醒你架啦

父幹

收皮啦 柒咗仲要包拗頸

自己一嚟話世界頭10，即係話符合佢嘅要求有10個，而家只係得4個，所以係頭4呀on9

頭4喺頭10入面就代表你啱呀？

柒咗咪認囉，係都要死雞撐飯蓋

中文拎U？

Bebe

屌望耐咗覺得有啲恐怖

你真係好戇鳩

可能佢預計港幣會貶值

Woody Woodpecker

有無節目條link

我有6600億點解唔揀個樣好過佢嘅/有內涵過佢嘅

有嘢講咪攞觀點出嚟囉on9仔，佢錯咗唔認就要俾人屌㗎啦，有乜問題？

唉
我指佢呢個身家排係世界頭十
都唔知佢做乜撚

弱智仔好心咪上網 即使提倡傷健共融都咁講

≈ 約號
下次唔再點醒你架啦

嗯嗯

Ok thanks

成個S1包起都得呀

建議你咁處理：

嗯嗯

傻鳩

反駁唔到就開始語無倫次

連登真係多弱智

中國貪官先係暗地裡嘅頭十首富

咁撚認真做乜9唔好衝出黎柒

有錢人真好
應該係覺得錢會喺天上掉落來
一張張銀紙就好似玩具咁
成世人一蚊都唔洗自己揾
啊 唔好意思
佢應該無「蚊」呢個概念

返青山啦 弱智仔

咁佢都好嘈，真係弱智仔黎

可能佢走投無路

點呀，駁唔到就開始玩人身攻擊呀廢柴

去小學再讀過幾年中文先啦傻仔

何止S1，

加多個moodyz都仲得！

你哭著對我說, 動畫裡都是騙人的
(明明都係美日混血)

閣下副尊容，加上唔洗問都知實有嘅嚴重公主病，真係唔值6600億港紙
呢個價日日換女都仲得啦，使要你隻豬閪咩

睇你繼續7 成隻小丑咁

我都愛$(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

有錢既話 有邊個老豆會唔比自己千金fing錢

係唔係真係有錢女嚟㗎
咁貪錢
富二代其實對錢係冇概念
所以佢哋其實係冇啲窮人咁勢利

你咪癲啦
有錢人世界 好興再排你有無錢過我架

又窮又老

咪就係囉有錢人先至對錢最執着

條囡只可以行可愛風，始終冇女人嗰種韻味

舊年ig有po香港

有錢佬可惜生著個弱智女，日日剩係識拎佢老豆D錢黎曬

想比佢屌

其實佢咁有錢都已經冇野係買唔到 點解仲會咁想要錢
定係我太窮想像唔到佢地點洗錢

同黨鐵嗰條友個老婆有得比下

佢老母可能個腦有啲問題
上次上電視戴到成頭花，鳩到

中東,非洲都有嘅

有錢人咁會睇上佢囉

屌

著黑色會好睇好多，其他光鮮嘅色都嘛嘛

如果佢唔係有錢女應該唔會變到咁誇張

如果我咁有錢 生得樣衰又有咩所謂

old news拉

好樣衰呢個世界果然係公平

咁佢成世唔洗結婚了

習總見到隨時派人溝左佢
然後吞左成間半島

簡你老母

好少混血兒混到咁唔靚已經唔係普通 直頭係below avg

其實反而有錢女唔係多數都唔會特登講要個好有好有錢
一係佢本身圈子已經係咁既level既人
二通常呢個level有咩未見過 反而想同你都click到

拖佢出街真係嚇親人 搵你老豆養埋下半世啦

Elon mask有冇6000億

上天公平

節目效果

有得整，佢事但執下已經係網紅樣

媽呀 好撚柒呀...

你未夠資格啦

5000左右

想睇片 有無lin

都係唔夠，係咪幫到人類移民火星先夠班溝佢

認真問句: 一個有錢佬擇偶條件 我諗應該唔會係想女方有錢...
反而應該係想要女方夠正夠大波...

而小姐你個樣好似好一般

不過我都唔撚係好明
當你有1000億既時候 多唔多6000億有咩分別 你話你係巴菲特 做投資有公司就話姐 反正小姐你都係廢青黎 1000億同6000億我諗應該都唔差得遠

真係好難捉摸

因為好多有錢仔女你真心唔知佢地既生活係有錢
佢地會以為好普遍

想睇片

公主病
識洗錢唔知點搵錢

世界上得Bill Gates,Jeff Bezos,菲比斯襯得起佢

好樣衰

咁有錢都唔執下個樣
好樣衰..

睇下小豬個ex
有錢又靚咪人生贏家囉

個樣mix得咁差

點解呢啲就有圖

有錢人其實仲要錢黎做咩，真係唔明

佢係咪以前都上過日本節目 啲內容熟口熟面咁

嘩 filter 開到爆曬都咁嘅樣
咁後生filter都救唔到仲話6600億
生性嘅就改下性格啦，貼錢出嚟都可能有人貪你啲身家蒙頭入嘅

佢寫咩？

啲訪問內容可能節目效果啦
但重點係佢真係好撚樣衰
扮極水原希子都係柒

有錢既人不會為錢拍拖嘛

Yuki同香港示威者

Yuki:

根本就之前已經報過一次同樣既野...依家再recycle...

咁有錢都夠膽帶埋隻狗去示威區

正常劇情應該係富家女離家出走去拍AV放縱壓力。

話你字都唔識丫

係"揀"

我以為係富家女無端對窮人生活有興趣，然後識左個宅男，發現原來世界上有公仔麵這種美食... 下刪三千

笑撚左

呢D人真係毒瘤黎

混血兒黎講，佢都數一數二豬啦

漫畫劇情咁

李十X都未有咁多錢啦on9，又一條當自己係上菜既拜金雞

諗起酢乙女愛同黑磯

咪係囉

管家可以兼職劏豬

混血混到咁樣樣

夠填半個大嶼

唔好話有6000億
有600萬都唔撚洗揀你啦
個孖潤腸好似花師拉咁

樓上既回覆講野小心d, 因住比人買起

好黃

Model not Demo🙄

包埋Faleno plz

我又唔係睇死佢，佢個樣當然唔值6600億，不過呢個世道有「政治婚姻」呢類野，可能雙同級數家族會以結婚為由合併生意之類

得我第一眼望落覺得似菠蘿頭？

好撚彩佢a0，唔係就害撚左人

呢個混到成個賓妹咁

好撚老尷睇到一半陣亡柒到唔敢睇

其實錢多到一個地步，再多落去感覺都係無咩意義同埋屋企咁有錢嘅人竟然仲睇得錢咁緊要
利申：窮撚

曬命 炫富係蝗語

我懷疑成個節目都係誇張同都係比稿條女，塑造個漫畫人物式嘅大小姐，然後整下noise宣傳。

酒店第二把膠椅又真係會咁有錢咩，就算好多酒店企業嘅老細都未入到富豪榜啦呢條女都應該係扮出黎

真有錢果啲就係何超家族堆女咁款啦

呢個價屌到反皮都得

A0幾好啊
佢可以keep住

有無片

第一張都叫望得下， 之後

個節目有無link睇吓

那來的自信

有邊個咁睇唔開。

唔駛有6600億啦，有6億都搵到件好佢十倍。

玩乜都得啦

咪又係要帶帽

錢佢唔係無 仲要咁多錢有咩搞先？
睇死佢博出位咁講

個節目叫咩名？

Bill gates個女仲要靚咁多

其實老豆去到咁有貨，邊可能下下要去到門當戶對（地球有幾多戶人家可以相比），所以由個女自己揀啦。

就係都市傳說，厭酒店食材差，帶塊私伙扒去酒店煮嚟喂狗果個？

啱啱上網check過，半島市值都350億，都叫上流架啦

這麼醜的妞.jpg

手足

廢人一個
唔羨慕

弱智仔呀唔怪之得叫狗公

最新嗰套搵唔到舊啲嗰套title: 今夜くらべてみました ～ キンプリ平野の異常癖＆佐藤仁美（秘）極貧生活vsお嬢様軍団～

貼錢比我都唔要

佢老豆應該都係十億八億身家？

但係會俾人政治婚姻
利申以前睇住有條女被逼結左

背景有d 面善

諗起木村兩個女
擇偶條件係要靚仔過佢老豆

個女仔要真愛呀

硬照靚，但一錄影動態個樣又賓又日又中

命太好 但愚蠢 有錢但智慧唔夠 都係GG

成日坐車，俾人抱出抱入，啲肉一定松過啊婆

佢呢排都喺日本讀書喎......

棚手足肯定好好奇Yuki平時食邊啲佳餚🐕

本身你都已經大撚把錢仲要有錢仔托柒咩
你呢副尊容不如叫鴨啦

有錢人既生活

所以每個人心入面都有個價碼

以為係我平時睇開個位julia

睇嚟得歐洲王族襯得起佢，佢哋嘅真王族身份唔係有錢就買忍到......

就算誠哥出手買都有難度
半島大撚把錢

我相知佢對錢冇概念就真想要乜就有乜

第六都唔得吖ching,頭四先得

出錢請人屌既千金小姐

每日9億美金收入的Brian cha 先啱佢

同英超聯球會爭歐聯入場劵一樣🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

呢位Jennifer真係識貨，一眼就睇出佢條仔可以推到上奧運🇪🇬🏇

蒙頭都入唔到閘

樓上笑佢果d小心
feel到佢一路睇
一路同daddy講
daddy, 我要告哂d連登仔

佢真係23歲咩係咪報細左

之前睇過
日日住總統套房

6600億港幣
全世界做到既人極少。。。。。。。。

有6600億，日日做大爺換各國靚菜食啦，邊個仲得閒要走去食公主病豬閪侍候佢

Mix 黎講都算幾唔靚

我有咁多錢仲使撚揀你咩，又唔係國色天香

諗起上星期吳婉芳屋企，唔講以為大廈嚟

6600億港幣點計到650億美元？

其實我覺得佢個樣做諧星一定發到圍

佢要咁多錢做乜，已經用唔晒，用晒老豆副身家再講啦

個樣

佢養我我接受到

哇~屌
好很醜樣囉
仲話要搵個好有錢既男友
個男既有錢都唔會食呢件豬扒啦, 貪佢夠三高咩

另問, 半島個大老闆唔係米高嘉道理咩?

老豆退休先幫佢找個50歳阿伯夾硬嫁左出去
半年後離婚分身家
再2年後轉拍AV，因為要養牛郎
再1年後出書食多一水，冚水後失蹤

佢老豆應該都係打工仔黎 不過係高級行政人員？

單野幾年前

不過武肺去唔到

識玩

京香Julia

嘩眾取寵, 想學王思聰?

如果佢出生係普通家庭就只可以做拜金mk妹，不過死好命做到半島千金

6000億真係唔稀罕佢

佢根本唔知6600億幾多錢

屌你老母中二病上身
以為自己係公主
唔好話6600億，有60億都唔會揀你啦

咁你又出黎搏屌

我都想做咁嘅弱智

屋企冇本事所以你先要長大啫

屋企有本事要咁成熟做乜

點解可以mix得咁㭍

連登仔已經恥笑同欺凌緊佢啦

咁撚🐷既

使hi屌你..

有6000億我日日換model做女友都得啦駛撚屌你個豬閪

成副身家有60蚊，邊度排隊應徵？

養唔養狗